［IQ題］邊種動物最先出現喺地球

好簡單
弱智諗出黎
2頁開估
想比人秒

唔記得check有冇巴打問過
希望冇啦

懷疑冇人會理我

李斯

幫你含好唔好

唔係呀 圖呢

螞蟻

i support LGBT
but I am not homosexual

你點知我係絲

除咗李斯有冇其他答案

小灣鱷。

因為香港有條小灣鱷叫貝貝﹐

然後相信大家都食過仙貝﹐

咁仙 = 先﹐

而我地華人社會﹐習慣將last name擺前面﹐

所以就係貝仙﹐即係貝貝先。

輕鬆﹐多謝大家。

秒

痴線 樓主即刻潛水

個答案幾好
同埋幾似我個答案

feel到

點即刻潛水
打字慢姐

目測聽日都冇兩頁
聽日就直接開估
然後開完都冇人理我

咁……即是係小灣鱷……

唔係呀

但係都係撞「先」音

咁 真 答案係咩呀

既然有位巴打有興趣知答案
咁依家開估啦

答案係貓
因為myosin＝貓先